呢d 天氣 做雞都幾慘

理肥麻甩成身酸臭汗痴埋去